工程唔讀大電係世界級嘅蠢

讀大電做本行又得, 唔做唔行都得。 CIVIL 條路就好窄, 唔做本行, 基本冇野撈。但係大電可以轉做BUILDING SERVICE 。 另外, 擁有都電嘅認識及電子嘅訓練, 撈IT 又得。唔揀大電, 簡直係世界級嘅蠢

讀大電可以入JP Morgan做ibanker

又抽水

係, 所以讀工程唔揀大電係世界級嘅蠢

入到先得

咁又係, 得HKU 同POLY 先有
所以競爭更小

咪撚on9 唔讀civil最笨柒

CIVIL 如果唔爆, 佢真係好過大電, 但係CIVIL 要冒爆嘅風險 , 所以大電>>>>其他工程MAJOR

EE係咁升, Civil 就開始跌緊

係, EE 根本係UNIVERSAL DEGREE

Eddy Yim

Who is him ?

Justin Chan

呢個?

咪再吹大電好無?今年大電嘅情況好慘

你POST 2016 嘅DATA出來好冇？唔知唔好亂UP

你都on9
大電咁好景都唔吹唔通吹幾年前已經水尾既civil咩